不要因人而廢言-入來睇下陳雲既分享

陳雲：反省元朗及西環的警察虐打，關於勇武者集體落單而被反恐部隊虐打的問題。今日中共港澳辦的記者會，說明了在中美貿易談判無法達成協議的情況下，中共必須對香港社運克制，只能用一些常規警察武力，幫會也無法多用，因為幫會的武力更有限而且更貴，而人民向幫會復仇的機會持續存在，幫會住在民居，不是住在警署裡面。
特朗普預測中共會拖延到他任期屆滿才願意達成協議，有一年半的時間，故此香港社運有相當長的安全鬥爭期。
鬥爭最難確定的time element（時間元素），現在確定下來了。
只要繼續用目標明確而運動持續的流水社運，加上市民的不合作運動，政府會被我們弄到上下解體（government dissociation），目前庶務人員與領導層的分裂已經開始，之後香港無法管治，中共被逼實行普選。
香港獨立也是有可能的。至於如何羞辱中共，令中共踢走香港，令香港獨立，各位對準中共在香港的各種主權目標來持續羞辱就可以。
流水社運的不斷沖刷，岩石也會倒下！現在給你一年半的時間來沖刷。
至於與軍閥兵團的衝擊，我認為應該速戰速決，在勇武人員及和平人員並列而人數眾多的時候衝擊，不要集體落單到只是剩下勇武人員的時候衝擊，勇武人員single out了出來，軍閥兵團就會出動反恐部隊，因為他們不怕傷及無辜的和平示威者和路過的平民。
你築起鐵馬，擺起陣式，就意味剩下來的是勇武鬥爭者，反恐部隊就大條道理招呼你！故此你不要怨恨警察為何射擊你，因為是你邀請他們安全射擊你。
不過，你要英雄主義，沒問題，不是寫遺書，而是要有與敵同死之心。沒有與敵同死之心，寫遺書只是落單自殺而已。
這是人民戰爭，不是常規的起義軍的戰爭，勇武者必須要在人民之中突擊出去，而不是孤立在自己的陣地裡面頑抗。
至於陳雲是否出來領導勇武行動的老問題，不要再問，因為你沒資格被我領導，沒資格入我的部隊。你只要聽過我講兵法的沙龍講座，就知道我是如何領軍的。我帶領的話，一次就打完，不過這不是人民戰爭要達到的全民教育的結果，而是精英突圍，之後大部分高傲而愚昧的香港人依然會將我的戰果敗掉的。

陳雲：籌款與大台。新馬師曾持缽唱歌籌款，需要先準備一個東華三院的大台。籌款要事先搭大台的老把戲，是香港人的，都該知道。

不要跌入泛民既大台

陳雲：革命就是打破偶像（iconoclasm）。法治、守法、尊重公共秩序是社會合約。當公共交通公司變成殺害正義人民的武器，合約打破了。當警察在暗角舉槍向市民發射，合約打破了。當法庭控告據報只是扶起跌倒的示威者逃走而毫無參與示威的途人以暴動罪，合約打破了。
合約打破，是仍需遵守的，當你是政府的時候，當恢復秩序對你有利的時候，當恢復秩序之後你又可以壓迫和剝削多幾十年的時候。任何極權政府都不會令國土長期陷入混亂的，因為軍警社會的成本太大，沒有利潤可言。極權政府會在他們主動破壞社會合約之後，假意修補，做大台、大諮詢、大團結，之後換來幾十年的安全壓迫和剝削，之後遇到反抗，又打破合約，大開殺戒，大張法網，之後鎮壓和拘捕之後，又來一次修補關係。這是壞政府的永劫輪迴過程。
中共在六四屠殺之後，不是流氓痞子化了，而是人大有了法制工作委員會，強調依法治國，政府不斷立法，加強了法制建設，法官着袍戴帽，公安也換來日本式的警察制服。於是，法庭可以在開庭之前預先判案叫疑犯事先錄影認罪，公安可以在警局輪姦或做得太累的時候將女人丟到男拘留所那邊輪姦。監獄除了勞改之外，也有活摘器官創造收入。車站多了關閘和安檢，而且遍布閉路電視和社會信貸評估的電子支付手機條碼消費。於是，李鵬總理可以壽終正寢，年輕的劉曉波先生屈死獄中，比年老的李鵬死得更早。
將合約打破到底，將偶像破壞淨盡，不修補，直至我做政府，我訂立憲政民主來互相約束，立憲之後我下台，你們自己選國會選總統，這叫做民主革命，憲政建國。
（按：西環衝擊之夜，據報一對路過的、準備度蜜月的夫婦因為扶起一名跌倒在地上的16歲的小女孩而被控告以暴動罪，該名在現場跌倒的小女孩也是。他們三人，依次就是第一、第二和第三被告了。好簡單的，走不脫，被捕了，不論你是途人還是參與者，就是暴動罪，總共控告44人。）

推

希望大家參考佢意見

佢睇國際形勢同預測係幾好

中美互相推搪香港責任

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

美國國會９月返來，就會開始立法

777 今日講既，想spin去港獨 同解放軍
不要講港獨 要講自治

至於與軍閥兵團的衝擊，我認為應該速戰速決，在勇武人員及和平人員並列而人數眾多的時候衝擊，不要集體落單到只是剩下勇武人員的時候衝擊，勇武人員single out了出來，軍閥兵團就會出動反恐部隊，因為他們不怕傷及無辜的和平示威者和路過的平民。
你築起鐵馬，擺起陣式，就意味剩下來的是勇武鬥爭者，反恐部隊就大條道理招呼你！故此你不要怨恨警察為何射擊你，因為是你邀請他們安全射擊你。
不過，你要英雄主義，沒問題，不是寫遺書，而是要有與敵同死之心。沒有與敵同死之心，寫遺書只是落單自殺而已。